[圖海] TWICE回歸太火辣 子瑜大腿全都露

2019-04-22 16:18聯合報 記者李姿瑩╱即時報導

韓國女團TWICE今天在首爾舉辦回歸Showcase，為迷你七輯「FANCY YOU」宣傳。她們這次 走性感風，所有成員都穿上黑色緊身型服，因為裙子太短，一跳舞就露出安全褲，搭配上 性感表情，和過去清純甜美模樣差距甚大。

她們嘗試轉型，妝容也變得更加艷麗，多數粉絲都感到不習慣，但還是讚嘆偶像美貌，希 望這次回歸能夠再造佳績。韓國媒體也拍攝了海量她們的表演照片，讚嘆子瑜是「連攝影 機都驚嘆的美貌」。

TWICE新歌走性感風。圖/摘自NEWS1

MOMO挑戰微露事業線。圖/摘自TVReport

娜璉一轉身就露出安全褲。圖/摘自NEWS1

TWICE新歌走性感風。圖/摘自OSEN

造型雞味濃到

呢張圖好好笑

wa正能到想炒飯她們..

禾娜璉砥低佢

子魚正到....

第一眼睇以為佢老母黎

牙腎真係吊打晒上面全部

做雞啦

台狗又吹支那瑜

好似當年東莞咁

真係唔𨶙得好似@美利堅帝國
條腿無曲線男人腳

老左咁多

Lm

真係好撚憎D台狗瘋狂吹奏周支愚

我都成日攞周子瑜啲相嚟打飛機用

佢真係好使好用

淨係望見佢個淫樣已經硬哂

睇黎差唔多尾水